本身CSL 求電話家庭plan

如題

最後召集
❤️快閃SmarTone 4.5G限時優惠 指定企業員工真無限轉台上台5sim plan 抵$131 可以享有700mbps 4.5G真無限不限速!!❤️
🧡SmarTone全新大灣區優惠12GB data 再送2.5GB 大灣區數據🧡
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️

SmarTone👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓大專大學生plan$228 4.5G無限不限速睇劇打機做project神plan必備!!
⚡️SmarTone超抵超爆優惠資訊⚡️
🔥🔥有屋企人朋友用緊Smt 手機plan 推薦你最高可達$600月費回贈🔥🔥
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我 Chris🙋🏻‍♂️✌🏻是你首選🥇星級sales🌟
💥💥Whatsapp:60891195🙋🏻‍♂️

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

SmarTone 企業員工4.5G轉台上台$326全速不限速無限上網超抵優惠

💥SmarTone極速ST光纖寬頻限時優惠私樓1000Mb 抵至只需$128 再免安裝費搬遷費!!!💥

💫SmarTone 限時加推大專生計劃$148可享4.5G 10GB數據!!!!快問下我啦

🌈SmarTone 限時加推指定企業員工計劃$118可享10GB 21mbps 其後128kbps無限!!!🌈

SmarTone 4G轉台上台$88全速2mbps不限速無限上網超抵優惠

💛💛💛最新Note9出機已接受預訂💛💛💛

💜高速700mbps家庭月費💜

2卡:$318 8Gb 或選 4Gb +1.5Gb大彎數據
3卡:$438 12gb或選 6Gb +1.5Gb大彎數據
4卡:$558 20gb或選 10Gb +1.5Gb大彎數據
5卡:$798 40gb或選 20Gb +1.5Gb大彎數據
(以上計劃有$1000-$1500手機或配件卷）

指定公司職員或公務員可享有指定職員優惠
🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇
$292 3sim 6gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$370 4sim 10gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$530 5sim 20gb 頭6個月可享雙倍數據🤩

$490 3sim 6gb後fup不限速真無限數據😱
$548 4sim 10gb後fup不限速真無限數據😱
$638 5sim 20gb後fup不限速真無限數據😱

詳情請向本人查詢🙌🏻

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
$118 10gb 21mbps 其後128kbps
$158 6gb 30個月約
$198 8gb 30個月約
$326 6gb後全速不限速無限數據
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(指定職員優惠!!!)

💜大專生上台優惠💜
$128 6gb
$148 10gb
$228 4.5G極速700mbps
6gb後fup全速無限不限速

💜4.5G極速網絡快穩順💜
$190 2.5gb
$298 12gb 再送大灣區數據2.5gb
（再送）
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️
$356 4.5G極速700mbps
12gb後fup全速無限不限速

💜4G網絡💜
$118 5gb過後128k
$88 2mbps無限不限速
$78 384kb無限

💞💞ST極速光纖寬頻入屋 💞💞
💓公居屋客户 💓
（低至$88 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$98 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$118 1000Mb免安裝費免搬遷費)
💖私人樓客户 💖
（低至$98 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$118 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$128 1000Mb免安裝費免搬遷費)
*HKBN提供設備*

指定村屋客戶🏡
100mb : $208
500mb : $228
1000mb :$258
村屋需要一次性的安裝費$680

🌟大專生/家庭組合/公務員/職員優惠/各種月費計劃應有盡有!!🌟
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我 Chris，為你提供貼心服務
❤️專業跟進，各區到薈簽約❤️
有興趣Whatsapp/call:60891195 Chris
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我✌🏻
💥💥Whatsapp:60891195 Chris🙋🏻‍♂️
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠政策）

🌈3HK最勁爆限時轉台優惠🌈

各位重要消息，各電訊商加返價
限時優惠最後3日，把握最後時間！

🔥火熱優惠🔥

📱iphone X無優上網計劃$241
簽訂36個月送埋Airpod耳機🎧

💥💥超強勁爆特別offer
4G $78 5Gb無限🌱
4G $118 無優上綱🌿
4.5G $98 6Gb優惠☘️
4.5G $168 無優上網🍀
🙊無限不降速，可以share
（特別優惠麻煩PM祥談，絕對令你滿意）

👨🎓4.5G超凡大專生計劃👩🎓
$98 6GB $128 9GB $168 無優
贈:Google Play / App Store&iTunes
以上二選一$100消費額回贈

🏠 4G家庭2sim $138 10Gb
🏠 4G家庭3sim $207 15Gb

🌈 4.5G全速計劃高達300Mbps
🏅「5CC載波頻譜，1.1Gbps全港最速」

特設🇭🇰港，九，新三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
wtsapp:

Telegram:

⭐️ 4/4.5G月費極度推薦📣
1: $78 5GB 速度21M
2: $98 6GB 速度21M
3: $118 無優 速度21M
4: $98 6GB 速度300M
5: $198 8Gb+500mb 速度300M

👨👩👦👦 最新4/4.5G家庭計劃👪
1: $138 2sim 10G 速度21M
2: $207 3sim 15G 速度21M
3: $198 2sim 8G 速度300M
4: $288 3sim 15G 速度300M
5: $318 4sim 15G 速度300M

☀️ 超抵4.5G無優數據家庭plan
$657 3sim 無優+10gb中港澳 平均$219
$708 4sim 無優+10gb中港澳 平均$177
$755 5sim 無優+10gb中港澳 平均$151
$855 5sim 無優+20gb中港澳 平均$171

🎁 以上優惠均為限時優惠
禮品有限，送完即止

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

家庭計劃

母嬰健康院為所有已屆生育年齡的婦女提供家庭計劃服務，令她們可以自由及負責任地決定何時生育及子女的數目。醫護人員根據婦女的個別需要提供適合的避孕方法，包括避孕套、避孕藥丸、避孕藥注射、子宮環、事後/緊急避孕。健康院亦會提供輔導及安排專科轉介給需要接受結紮或終止懷孕手術的婦女、及有不育問題的婦女。所有母嬰健康院都會於診所開放時間設有緊急避孕服務。如果婦女需要在其他時段使用緊急避孕服務，可前往醫院管理局轄下的急症室部門external link、香港家庭計劃指導會external link、或私家醫院/診所。有關母嬰健康院的資料如地址、電話及服務時段，請按此。

未婚懷孕

懷孕的未婚少女及其家人，可視乎需要，向「母親的抉擇」或「出生權維護會」尋求輔導及協助。

母親的抉擇external link
未婚懷孕服務熱線: 2868-2022
出生權維護會（有限公司)external link
熱線: 2337-5551
性暴力

性暴力受害人可向以下機構尋求協助:

東華三院芷若園external link
24小時熱線： 18281
風雨蘭external link
熱線： 2375-5322
如果需要更多支援性暴力受害人服務的資料，可瀏覽社會福利署支援性暴力受害人網頁external link

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg:

Wa